唐詩詠係絕種好女人

如果真係講到咁好絕晒種
個個爭住娶啦 點會36都未嫁啊

一句講晒

成個娛樂台都係唐詩詠

咁吉野妹你認唔認同佢係絕種好女人

我就唔理傳媒
常理推論好嘢唔會無人爭

不嬲都唔認同一個人會百分之百好同百分之百衰架，邊會有絕種好呢樣野架

負評嘅人可唔可解釋下
點解好嘢無人爭不突止
仲要個個爭住沽